msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: attrace\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-22 15:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-22 15:26+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: app\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: attrace.php\n"

#: app/Attr4ce_Config.php:41
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: app/Attr4ce_Config.php:42 app/Attr4ce_Config.php:59 attrace.php:133
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: app/Attr4ce_Config.php:60
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: app/Attr4ce_Config.php:61
msgid "Clickout Path"
msgstr "클릭 아웃 경로"

#: app/Attr4ce_Config.php:62
msgid "Network broadcast strategy"
msgstr "네트워크 방송 전략"

#: app/Attr4ce_Config.php:64
msgid "Advertiser tracking & conversion"
msgstr "광고주 추적 및 전환"

#: app/Attr4ce_Config.php:65
msgid "Tracking strategy"
msgstr "추적 전략"

#: app/Attr4ce_Config.php:66
msgid "Conversion strategy"
msgstr "전환 전략"

#: app/Attr4ce_Config.php:68
msgid "MasterTag URL"
msgstr "MasterTag URL"

#: app/Attr4ce_Config.php:69
msgid "Shortcodes"
msgstr "단축 번호"

#: app/Attr4ce_Config.php:70
msgid "Advanced"
msgstr "많은"

#: app/Attr4ce_Config.php:71
msgid "Profiling"
msgstr "프로파일 링"

#: app/Attr4ce_Config.php:72
msgid "Network"
msgstr "회로망"

#: app/Attr4ce_Config.php:73
msgid "Mode"
msgstr "방법"

#: app/Attr4ce_Config.php:86
msgid ""
"This section is for tracking and conversion settings. If you are a publisher "
"(so only serving clickouts), this section is irrelevant for you."
msgstr "이 섹션은 추적 및 전환 설정을위한 것입니다. 게시자 인 경우 (클릭 아웃 만 게재)이 섹션은 관련이 없습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:101
msgid ""
"You Attrace public address will be used to add as a meta tag to the header "
"of your website. This way the Attrace Network can verify the owner of this "
"public address is indeed the owner of this website. Also this address is "
"used if you wish to use monitoring on your connector to check security."
msgstr "Attrace 공개 주소는 웹 사이트 헤더에 메타 태그로 추가하는 데 사용됩니다. 이렇게하면 Attrace 네트워크가이 공개 주소의 소유자가 실제로이 웹 사이트의 소유자임을 확인할 수 있습니다. 또한이 주소는 커넥터에서 모니터링을 사용하여 보안을 확인하려는 경우에 사용됩니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:102
msgid ""
"Copy the public address from the Attrace menu and paste it in the text field "
"above:"
msgstr "Attrace 메뉴에서 공개 주소를 복사하여 위의 텍스트 필드에 붙여 넣습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:111
msgid "The click-out URL to the page you want to promote will look like this:"
msgstr "홍보하려는 페이지의 클릭 아웃 URL은 다음과 같습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:113
msgid "Change this value if you would like another URL"
msgstr "다른 URL을 원하면이 값을 변경하십시오."

#: app/Attr4ce_Config.php:120
msgid "Direct (blocking)"
msgstr "직접 (차단)"

#: app/Attr4ce_Config.php:121
msgid "Queue (using WP Cron)"
msgstr "대기열 (WP Cron 사용)"

#: app/Attr4ce_Config.php:123
msgid ""
"The Network broadcast strategy determines if the click should be put on a "
"queue and processed later by cronjob, or is directly executed<br/>(which can "
"cause a slight delay in the redirect to your advertiser)."
msgstr "네트워크 브로드 캐스트 전략은 클릭을 대기열에 넣고 나중에 cronjob에 의해 처리해야하는지 아니면 직접 실행해야하는지 <br/> (광고 주로의 리디렉션이 약간 지연 될 수 있음)을 결정합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:124
msgid ""
"<strong>Direct:</strong> (Default) Broadcast to the network before the user "
"is redirected (and blocks the user)."
msgstr "<strong> 직접 : </ strong> (기본값) 사용자가 리디렉션되고 사용자를 차단하기 전에 네트워크에 브로드 캐스트됩니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:125
msgid ""
"<strong>Queue:</strong> Fast background processing, where a background "
"thread or queue is broadcasting to the network near-realtime. Needs WP Cron "
"enabled"
msgstr "<strong> 대기열 : </ strong> 백그라운드 스레드 또는 대기열이 거의 실시간으로 네트워크에 브로드 캐스팅되는 빠른 백그라운드 처리입니다. WP Cron 활성화 필요"

#: app/Attr4ce_Config.php:132 app/Attr4ce_Config.php:144
msgid "Backend"
msgstr "백엔드"

#: app/Attr4ce_Config.php:133 app/Attr4ce_Config.php:145
msgid "Javascript Clientside"
msgstr "자바 스크립트 클라이언트 측"

#: app/Attr4ce_Config.php:135
msgid ""
"For advertisers, the tracking strategy determines how the connector is "
"setting cookies.<br/>If possible, use server side tracking (for instance "
"within WooCommerce). The JS mtag library is in this case not used."
msgstr "광고주의 경우 추적 전략에 따라 커넥터가 쿠키를 설정하는 방식이 결정됩니다. <br/> 가능하면 서버 측 추적을 사용하세요 (예 : WooCommerce 내). 이 경우 JS mtag 라이브러리는 사용되지 않습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:136
msgid ""
"<strong>Backend:</strong> (Default) Server module adds Set-Cookie headers."
msgstr "<strong> 백엔드 : </ strong> (기본값) 서버 모듈은 Set-Cookie 헤더를 추가합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:137
msgid ""
"<strong>Javascript Clientside:</strong> Javascript mastertag sets the "
"tracking cookies."
msgstr "<strong> 자바 스크립트 클라이언트 측 : </ strong> 자바 스크립트 마스터 태그는 추적 쿠키를 설정합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:147
msgid ""
"For advertisers, the conversion strategy determines how the conversion is "
"created. When enabled, Woocommerce can execute the conversion serverside.<br/"
">If you use another shopping system, either use the Javascript or shortcodes "
"to create the conversion, or implement the conversion within your solution."
msgstr "광고주의 경우 전환 전략에 따라 전환 생성 방법이 결정됩니다. 활성화되면 Woocommerce에서 전환 서버 측을 실행할 수 있습니다. <br/> 다른 쇼핑 시스템을 사용하는 경우 자바 스크립트 또는 단축 코드를 사용하여 전환을 생성하거나 솔루션 내에서 전환을 구현하세요."

#: app/Attr4ce_Config.php:148
msgid ""
"<strong>Backend:</strong> (Default) Server module handles the conversions."
msgstr "<strong> 백엔드 : </ strong> (기본값) 서버 모듈이 변환을 처리합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:149
msgid ""
"<strong>Javascript Clientside:</strong> Javascript tag handles conversions."
msgstr "<strong> 자바 스크립트 클라이언트 측 : </ strong> 자바 스크립트 태그는 전환을 처리합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:156
msgid "No profiling"
msgstr "프로파일 링 없음"

#: app/Attr4ce_Config.php:157
msgid "All"
msgstr "모두"

#: app/Attr4ce_Config.php:160
msgid "This option additional tracing level for performance and debugging."
msgstr "이 옵션은 성능 및 디버깅을위한 추가 추적 레벨입니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:161
msgid ""
"<strong>No profiling:</strong> (Default) No profiling enabled (good "
"performance)."
msgstr "<strong> 프로파일 링 없음 : </ strong> (기본값) 프로파일 링을 사용하지 않습니다 (좋은 성능)."

#: app/Attr4ce_Config.php:162
msgid ""
"<strong>All:</strong> Debug all requests with profiling (degraded "
"performance)"
msgstr "<strong> 모두 : </ strong> 프로파일 링으로 모든 요청을 디버그합니다 (성능 저하)."

#: app/Attr4ce_Config.php:169
msgid "Production"
msgstr "생산"

#: app/Attr4ce_Config.php:170
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: app/Attr4ce_Config.php:172
msgid "Environment setting in which this plugin is running"
msgstr "이 플러그인이 실행되는 환경 설정"

#: app/Attr4ce_Config.php:173
msgid ""
"<strong>Production:</strong> (Default) Guarantees that all develop "
"functionality is disabled."
msgstr "<strong> 프로덕션 : </ strong> (기본값) 모든 개발 기능이 비활성화되도록 보장합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:174
msgid ""
"<strong>Development:</strong> Debug mode enabled, might expose phpinfo and "
"other environment sensitive info."
msgstr "<strong> 개발 : </ strong> 디버그 모드가 사용 설정되었으며 phpinfo 및 기타 환경에 민감한 정보가 노출 될 수 있습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:185
msgid ""
"This option additional determines which network the connector is publishing "
"its transactions."
msgstr "이 옵션은 커넥터가 트랜잭션을 게시하는 네트워크를 추가로 결정합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:186
msgid ""
"<strong>Betanet:</strong> (Default) The production environment of Attrace."
"network, to publish real transactions"
msgstr "<strong> 베타 넷 : </ strong> (기본값) 실제 트랜잭션을 게시하기위한 Attrace.network의 프로덕션 환경"

#: app/Attr4ce_Config.php:187
msgid ""
"<strong>Testnet:</strong> The test environment of Attrace.network, use this "
"for testing or debug purposes only"
msgstr "<strong> Testnet : </ strong> Attrace.network의 테스트 환경은 테스트 또는 디버그 목적으로 만 사용합니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:202
msgid ""
"This configures the mastertag lib that you want to include on your page, "
"current configured URL is:"
msgstr "페이지에 포함 할 마스터 태그 라이브러리를 구성합니다. 현재 구성된 URL은 다음과 같습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:204
msgid ""
"You can also use a versioned url with 8 characters to avoid caching, like:"
msgstr "다음과 같이 캐싱을 피하기 위해 8 자 버전의 URL을 사용할 수도 있습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:206
msgid ""
"The end of the url should be \"js\" but you can use another separator, like "
"\"_js\" to avoid nginx caching and such."
msgstr "URL의 끝은 \"js\"여야하지만 \"_js\"와 같은 다른 구분 기호를 사용하여 nginx 캐싱 등을 방지 할 수 있습니다."

#: app/Attr4ce_Config.php:207
msgid ""
"Click on the links above to see if your JS is loaded properly, and change "
"the extensions if there are issues."
msgstr "위의 링크를 클릭하여 JS가 제대로로드되었는지 확인하고 문제가있는 경우 확장을 변경하십시오."

#: app/Attr4ce_Config.php:215
msgid ""
"Use this shortcode to include the Master Tag Javascript on a a page or post."
msgstr "이 단축 코드를 사용하여 페이지 또는 게시물에 마스터 태그 Javascript를 포함하십시오."

#: app/Attr4ce_Config.php:216
msgid ""
"Use this shortcode to invoke a Sale action (use this for instance on the "
"thank you page)."
msgstr "이 단축 코드를 사용하여 판매 조치를 호출하십시오 (예 : 감사 페이지에서 사용)."

#: app/Attr4ce_Config.php:217
msgid ""
"Use this shortcode to invoke a Lead action (use this for instance on the "
"subscribed to news letter)."
msgstr "이 단축 코드를 사용하여 리드 작업을 호출합니다 (예 : 구독 한 뉴스 레터에서 사용)."

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:105
msgid "Add Integration"
msgstr "통합 추가"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:106
msgid "Configuration code"
msgstr "구성 코드"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:127
msgid ""
"The Base32 configuration code that has been provided is invalid. Please try "
"again."
msgstr "제공된 Base32 구성 코드가 잘못되었습니다. 다시 시도하십시오."

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:137
msgid ""
"This agreement - delegate off combination already exists. Remove the old on "
"in order to add this new one."
msgstr "이 계약-위임 조합이 이미 존재합니다. 이 새 것을 추가하려면 이전을 제거하십시오."

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:153
msgid "Copy the configuration code from the dashboard"
msgstr "대시 보드에서 구성 코드 복사"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:154
msgid "Paste it in the text field below"
msgstr "아래 텍스트 필드에 붙여 넣으십시오."

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:155
msgid "Press the submit button"
msgstr "제출 버튼을 누릅니다."

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:185
#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:186 app/views/integrationconfigs.php:32
#: attrace.php:134
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: app/views/integrationconfigs.php:14
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/views/integrationconfigs.php:22
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: app/views/integrationconfigs.php:33
msgid "Add New"
msgstr "새로운 걸 더하다"

#: app/views/settings.php:10
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: attrace.php:132
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: attrace.php:174
msgid ""
"Attrace is a custom made dedicated blockchain capable of registering and "
"auditing any advertisement click on chain. This plugin enables you to manage "
"your agreements, enables shortcodes and clickouts, and signs transactions on "
"the public chain."
msgstr "Attrace는 광고 클릭 체인을 등록하고 감사 할 수있는 맞춤형 전용 블록 체인입니다. 이 플러그인을 사용하면 계약을 관리하고, 단축 코드와 클릭 아웃을 활성화하고, 퍼블릭 체인에서 트랜잭션에 서명 할 수 있습니다."
